如果用左唔係用同戶口名一樣既銀行戶口滙錢落Firstrade

我銀行戶口個名比我用黎開FT戶口個名多左個英文名(eg. Peter),因為我用黎開FT戶口本passport係無呢個middle name,但其他都完全一樣
我見FT website話 Incoming third-party wires will be rejected and returned. Please ensure the wire sender’s name matches exactly with the Firstrade account name....好驚如果我夾硬wire過會彈返轉頭

請問有無巴打試過用唔同FT account名成功滙過錢入FT....我印象中有係其他post有見過但揾唔返

FT 改番得唔得？

你要係remark，寫戶口個名一定要啱
你個情況我未試過
吾成功最多咪彈返錢去你戶口

打左電話去問，話一般都唔會reject既，可以照入

最後得唔得？

易入難出

得左